奇異種子原來係咁仆街...

....

係咁磨地

前列線剎車術

龜頭同龜頭嘅磨擦

痴撚線

車厘龜心諗： 嘩屌那星呀

我都諗起佢

土方：你有沒有聽過前列線剎車器？

奇異種子正仆街仔黎

屌你啦

將仔

車厘龜話晒係黑社會大佬....

樓豬個名同我個名

咁又點,種子種子係終極大佬
大木博士入面份部精靈都係佢管
一人一招都屌死車厘龜,噴火龍,比卡超同埋小智D女

比佢4個手下見到一定跌晒墨鏡

先係黑人扮公仔 之後車厘做滑板 我又睇咗乜撚嘢

好撚慘

銀魂 第237話

之前係Facebook 見到
得fb link

屌你老母

草系剋水系啊

on9

好慘

記得細過有睇過呢集

車厘龜:唔怪得冇人揀你

童年

奇異種子係御三家最醒果個，得佢氹得掂小刺蛋

成班00後 屌

佢同赫拉克羅斯有段情

69式

有無片睇？

其實係咪可以一邊滑雪 一邊玩69

格食格

其實奇異種子下面係咩生物

青蛙?

蟾蜍，應該

蟲系克草系

( Show Blocked User - 小小豬 )

笑燃死我

車厘龜頭痛

你去仆街啦旗木你咪又係惡意推人post

Ching肯定無睇火影 叫人個姓都有

同你好撚熟呀柒頭，點撚解要叫你名呀戇鳩

笑左😜

傻閪 你鍾意啦

長年冇人揀果種負面情緒一次過爆發出黎

但毒系對上蟲格防禦面都有剋

所以奇異種子會打番佢轉頭

好得意

咩係黑人扮公仔？

4頁553正皮

種子種子

好撚賤

未睇條片已經諗起銀魂